十萬火急 翠絲配樂一問！

麻煩咁多位巴絲 想問一問 翠絲係disco果段配樂係咩？
已經上網搵過都搵唔到！

祝有女既可以長長久久
無女既好快搵到另一半！

推